搭咗農夫山泉架沉船嘅入一入嚟

我與你同坐這沉船，無情浪把它猛捲
滿天風雨，四十未能見，亂作一大團，不知怎算。
既決意留在這沉船，齊齊令它不遭破損
困境挑戰，奮勇地面對，令到這條船，永不翻轉。

山頂是我家，一手五廿三，實在極不願，低位賤賣做二等股民
破鏡明日定會重圓，時局定必得好轉，懷著希冀，
再創造時勢，令到這條船，永久溫暖。

山頂是我家，怎捨得沽了它，實在極不願，低位賤賣做韭菜斟茶，
緊緊抱著tesla，傾出這心裏話，但藉著這番話，齊齊共你發洩一下，
但願日後ifc下，人人賺錢，永不分化。

既決意留在這沉船，齊齊令它不遭破損

實在極不願，低位賤賣做二等股民

已跳船